依家先知宇多田光16碎就貢屈機

1998年出道時發表的首張單曲《Automatic/time will tell》銷售量達到200萬張以上，為日本女性歌手的出道單曲中最高紀錄。其後於1999年，她發表的首張專輯《First Love》在日本售出767萬張，是日本史上最高銷量的專輯[1]。在日本史上最高銷量的十張音樂專輯中，有三張為宇多田光的作品，亦為所有日本歌手中之最。而她的出道亦使R&B風格開始進入日本主流音樂。

勁能到

佢好撚大波！

鬼妹仔性格一定晚晚去蒲, 俾洋腸頂撚到盡

空姐牛肉飯影相手足被控襲擊
聽朝9:30西九龍裁判法院提堂

可唔可以陪手足一齊早起身一次阿？

I admit I cheated

出道即高峰
好事定壞事

佢同林檎合作嗰幾首歌首首都好高質
兩大歌姬

係兩個合作啲歌好撚正

聽緊宇多田光入呢個post

仲聽緊佢d歌

以前囉 而家bts仲誇張

佢仲有出新歌